有冇人知比狗拉左個班人點...

好擔心，最細個個仲要得14歲...
而家完全係白色恐怖，班細路邊頂得順...